# MFAvocat
**Développement d'une application dans le cadre d'une Formation**

Pour le déploiement, se reférer à DE - Avocat - Dossier d’exploitation de l’application.pdf
Pour les aspects techniques, se référer à DCT - Avocat - Dossier de conception technique de l’application.pdf
Pour les fonctionnalités, se référer à DCF - Avocat - Dossier de conception fonctionnelle.pdf
 
